成班垃圾本土派，連出來唱今天我都唔肯

點做大事啊，泛民要你地養架，本土派都係鬼